有情緒問題入黎分享下

講下我自已先，細佬喺兩年前確診有燥鬱症
因為屋企出現問題引致壓力過大而導致燥鬱
而當時又正值dse 時期，但真係冇心情去考，所以除中文一科外都abs。
每日都淨係鎖自己喺房，望住個窗口。有輕生念頭同自殘傾向。有冇唔開心唔如意就會不停用指甲刮自己，刮到手腳頸都甩哂皮見血。
後來自知唔到路經社工轉介睇心理醫生，食左一年藥後自己停藥（因為睇心理醫生好貴，又唔想洗屋企咁多錢）
後來搬左出黎住之後情況有好轉，可能係壓力細左掛。同有人肯聽我傾訴真係會好啲。到宜家自殘嘅情況已經冇左，係間唔中念野會有啲負面不過好快就平復到。

如果你地有咩唔開心不妨講出黎分享下，話唔定會輕鬆啲呢

最後點 點解有錢出黎住
dse full cert都無點算

我將我返pt儲落儲落嘅錢拎左去比兩押一上，之後都冇繼續讀書開始返full time

自己比錢租樓?幾錢租
你full cert都無有咩工返

租套房，4700租
做c?l sales

有depression
無人會幫到我

幾時開始架

不如講下你嘅故事啊

躁鬱
好辛苦

冇你地咁嚴重 但由中學開始已經會有情緒突然爆發既問題
最近一年比較嚴重
中四既時候已經試過𠝹手同大脾
上年就因為同男朋友一啲事觸發左
成個月都冇乜食野 試過喺街暈左
每日一起身就係負面情緒
不停喊 咬到自己瘀晒 𠝹手 好想死 但唔想掉低屋企人
夜晚訓唔著 早醒 去到返工都完全集中唔到 會中途入廁所喊
之後去睇心理醫生 有keep覆診一排
後來間唔中都會爆發 但會盡量控制
因為睇醫生好貴 同唔想朋友擔心

我明咩感覺，就算有睇醫生食藥都冇咩用
反而會好攰

睇醫生真係好貴，等公立又唔知等幾耐。
但你有冇咩興趣試下向多啲呢方面發展睇下會唔會好啲

有時巴打有無拍拖？
有時都覺得有而個病搞到另一伴好辛苦

半康復者
大家加油 覺得接受自己嘅病好重要
唔好用正常人個套套落自己度 迫自己要好似普通人咁
俾啲空間自己 同自己講唔緊要㗎
多啲讚自己 無差落去已經好叻㗎啦
而家成日同自己講野
不過都因為得自己先明自己所以先更加要學識接受自己安慰自己
大家努力

Agger
好驚佢覺得煩

有呀，其實都算係佢救返我。比好多鼓勵我